瑪雅人文明

有幾神秘？

好神秘

有羽毛弓箭手

瑪雅人一開始會多左一個人
不安